[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區(25) block 條 新型冠狀人 搶尾唔開帖

係咪有巴打有日式圍攔
可以加fd嗎？

遊戲初期常見問題 // 實用online tools

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app已更新，可以scan QR code，連機時可以快速打字傾計。

Ｑ：點先可以經Internet去人地個島？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。需要有Nintendo Switch Online會員。

Ｑ：去人個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無得。

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成。

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢袋，掉返袋錢落去會種到錢樹。

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：５am

Ｑ：點炒蘿蔔／大頭菜？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架。

Ｑ：用design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人。

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲到一定程度可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲，間唔中會起遊戲度聽到首歌。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等。

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，遊戲進行到一定階段會解鎖整理地型功能。

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十個。

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備。

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫。

Ｑ：唔夠樹枝！
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面Ｑ＆Ａ有張圖係秘技。

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種。

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：你食左生果，特效係會劈爆石頭。

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：首先部Switch要開多幾個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」即可。

Ｑ：玩到幾時先有______？
Ａ：玩落去咪知囉

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：用丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用5000miles可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：玩耐啲就有多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計。

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場。

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：2000哩數可換機票去啲素材豐富嘅島。

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來。

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有私樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海歐？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢。

Ｑ：無位擺野！啲野周街放有無問題。
Ａ：擺住出面先；無問題。

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後就可以調。

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先再掘。

設計無人島

設計無人島國passport 機票

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

設計無人島主題曲

樓主fd code

sorry

新玩家lm

睇動畫睇到傻

show block user

有冇人要車厘子 想換生果

磨豆機已寄左俾各巴絲

let her go 去左邊,

另收搞珠輪

留名搵企鵝隊長絲打
投影機同舊式電話都買左俾你啦
驚十點商店關門買唔番
夜啲你開島我拎黎交收 順便掂下你啲傢俬

以物易物
最好傢俬/好玩/豬嘴/鬼滅衫
數量有限

加咗你啦喎等你accept

都係就咁搵 行多幾個圈

我開島你入

我d 大頭菜跳樓價 38蚊

pswd

請問仲有冇得join家庭plan？

Royal巴你島名係咩

喂你想點？巴打
我得閑了

唔洗PW 好友就入得 入啦 日本名

有冇巴絲有鐵礦爭9粒

巴打，想去你島買cassette機

巴打你島名係咩

今日先開始玩想問個低能問題：河可以點過？

留名先

你有無加我好友？

次次都miss左個tatami地板

Kid 島

Switch加咗，但game內未見過你，好似入唔到friends only場的

我要帶啲咩材料過嚟

推得咁快

遲啲會有杆同橋
心急可以叫frd/有冇好心巴絲幫你整

有冇島比我嚟hea下

我嚟喇

9衝緊

你叫咩？ 我而家開

整一個要三個鐵礦石
三個黏土
同三個石頭

衝緊

入來吧

有冇朋友想整 桃子椅 同買咖啡壺？

可以入來島仔

入唔到個google doc既

感謝巴打On9簡咗個日字地型雜草都無幾棵比我汁

我有買多 或者可以寄俾你 但我唔記得我有無add你

頭先見到巴打個島有支燈 勁想要

同求

入親人地啲島都滿

冇呀 你而家加我?

入面叫咩名
入到我就閂門

想問下 點樣為之摸下就可以係自己目錄訂
見過就得 定係 要將件物品收過落袋？

我晏小小過黎感謝巴打
帶埋手信比你

絲打我係到呀
我而家開隨時可以過黎

早晨 你開島？

放入袋，再放番落地下，之後番自己ATM訂

因為有嘢買個個都，btw入場等好耐，呢個時代緊係整開間房然後全部人入場就跳傘

sent 你依家得唔得閒 我開島？

進來吧

好的 唔該曬

我開緊你可以入

軟糖我老婆

等我一陣

多謝頭先送辮比我嘅巴，好襯件漢服

隨便入黎hea下玩下

D731X

amiibo card，去攝影場拍卡，同ATM買

Ok 得再覆我

斷咗，好彩買到熊熊

周街舉啞鈴 CLS

你accept咗我未 兩隻狸貓 日文名

斷左，熊都冇埋

翔在嗎？你一走我就捉到。。。。

我都想知

買咩熊

痴撚線 頭先無啦啦有條友入左我島 應該係之前睇到個name list add我
hi都無句 一上島就摘我D花 問我有無生果
如果你睇到的話希望你學下尊重人地

有啲人係咁仆街
問都唔問摘人花搖人樹

Lm

睇下一起玩過的人 會唔會對得番個名
Delete左佢 再上黎公審

原來加咗就有得就咁入人地個島？

爆左 重想去參觀下

拓海巴打島上的熊

想問一問第一日係咪未可以去人哋個島住

已經寄出廁所同熊貓大大俾大家

係day2先得

請問點睇？

正在忙

有無人可交換水果

我得櫻桃同幾個口罩

有無巴打係夜鬼？收工返至屋企整好野都成十一點玩得都十一二點，可能可以一齊加我一齊玩

想要口罩 我有桃

Home制
之後去番你頭像 新增好友 以搜尋xxxx 呢度入面

可以同你交換橙/梨/椰子 想要口罩

唔好斷

唔該巴打

感謝

有冇島比人入下嚟玩

bigfish333
game入面個人仔叫特朗普 島叫聖誕島

人數已滿

正在忙...

我都想開但我連博物館都未起好應該冇人想黎

你哋離開島嶼可唔可以從正常途徑離開？
成日都累到大家一斷然後買啲野又無哂
用屋企wifi先好玩啦

我想 想睇下可以點執個島

收到了多謝

下次可唔可以pin埋做頭版 表揚下佢

仲未收到

我

點幫張床換COLOR?

斷左
31XF9

比人衝緊入來。。。

入咗 有冇咩唔做得

我有車厘子

我都想釣鯊魚

唔好拎晒我啲野就得㗎啦 啲水果你想要可以拎啲 我仲有條梯

有冇人想要口罩？可幫訂 140蚊

係啊

比我入黎釣下鯊魚

你係南半球？想釣鯊魚有橙車厘子

可以打擂台了

要

你黎未

放出黎啲魚 人地會唔會拎到？
拎唔到就可以比大家入黎釣下魚我有百幾條擺左出黎。。

有冇人要占卜組合？

我要

我想要

畫左套衫比自己
畫衫好好玩 可以玩成日

想要！！

訂左 但未知幾時送到
到左貨我再開島比你上黎拎

乜可以俾＄人？

又話無錢

未返到屋企，要返到先比到加朋友個code比你

Chok叔又勝

me

見到啲㗎仔連個床單都可以換色

你開比我入？我而家得10蘋果

幫訂

手痕用5000哩數買左英雄機械人DIY卡片
點知

請問有冇人知美版同日版節日共唔共通？

我都想要 可唔可以買左先 夜d 再過黎比錢你

如果我開咗time travel時間唔啱都可以去其他人到?

想要砂糖個個

我岩岩沖完涼 而家黎搵你

兩樣我都想要！ 絲打可以幫買 我過黎交收嗎

有3個口罩現貨，邊個想要呀，我只係想要我無既生果就可以，我係梨，thx

入左

好

係LOW, 點換嫁? 有冇巴絲知?

好似仲有哥斯拉
可以一對做門神

想要！！！！！！！

有無人已經見到隻鬼啦?
我想知佢送D野係隨機定係個個一樣

我揀咗「有D貴」嘅禮物
想睇下大家係咪都係同一樣野

想要本書 唔該巴打

有冇人要？

哥斯拉買左 聽朝寄到
但英雄機械人真係要玩到幾時先整到

黃色地板

係咪閂咗島喇 入唔倒黎

賣完蜘蛛有喇 我俾番錢你?

摺CHAIR

我想要占星組合呀 仲買唔買得切

我送貨上門，比個code我

趕唔切

想要！ 但係咪要閂門喇

答正10點趕人走

應該係隨機的
我遇到兩次
都係求其送咗個風扇（未見過）同頭盔（有啲貴）

我都想要啊

閂左啦 睇下聽日仲有冇！

唔駛
頭先我度有咖啡機 見你話無錢買嘛

原來真係個個唔同...

我有爆谷機, 有無人要買

頭盔係點樣？

新人留個名。另外想問吓個營個位置係咪等於將來間屋嘅位置？者係位置唔改變得？

有無南半球巴絲可以開島畀我釣鯊魚

係咪已經閂左舖

唔好黎了
山左
Sorry

禁錯制唔小心摘左1朵花嗜 我都比番D野你用黎補償

on9揀咗另一個禮物 收到個爛嘅牆紙

連續約到太平洋桶眼魚同矛尾魚
歐氣大爆發

咁得閒去撞下佢先
未見過嘅野好似真係好求其咁...

史露比？

有無南半球既巴絲開房比我釣下魚捉下蟲

要呀

我係小小兵床舖 我的最愛

係玩第幾日先見到？
成日周圍行都未撞過鬼

想要微波爐呀！唔該絲打

想問隻game有沒儲物櫃 d嘢擺到周地都係

可以整鬼屋啦

可以擺屋企

點轉㗎巴打

好 好得意阿個肌肉人

黑松露巴上線未 你隻啤啤等緊你
同埋有5個口罩想送比大家

有間屋之後，係屋入面按十字右鍵就可以

整合一下暫時add左咁多

5538 6771 0016 我愛你啊卡西姆
7736 4538 8194 兇惡奶茶
8302 0334 4437 即係點先
7118 4036 7906 藤原．拓海
6755 8122 4127 二宮和也
0285 0009 5039 森の友
8579 4115 2115 獨霸剛

係度截一截先
我怕自己每日送唔到咁多

開左島掛緊機
入黎見個面 (記得搭飛機走, 唔好踩d花 )

聽日開始寄野俾大家

今日第3日, 係自己個島夜晚爬上D高一兩級嘅地方

有冇南半球巴絲開島呀

無得落bar掟唯有屋企掟啦

Sorry唔知10點會關門
咁我可以係咪可以將d野寄比人？

想問下有無多條裙我個fd想要
不過我得蘋果。。/錢

閂左門啦 我睇下聽日仲有冇

屋企貼完牆紙會無咗窗嘅

多謝你 =D

劉名想要

可唔可以幫我買一個占卜組合

邊到似snoopy
Snoopy可愛咁多

想問點喺手機打字

好想要

點整嫁巴打??

新手留名

我都想釣

想問下幾時或者邊度可以買到正常價嘅特別版主機
唔想食炒價

有！

有無我個份

仲有無位 我都想join

here?
我開now

F7XP8，新手搵人黎同我玩，我島得桃

過咗10點冇得賣嘢
想問下去啲未整商店嘅新人嘅島 可唔可以賣嘢？

佢話佢係幽靈無乜價值觀念

件衫同間房都好靚

呢個幾有型呀 !!

留個比你

我入嚟送啲果畀你 我想試下去你屋企賣唔賣到嘢

召喚royal巴

想問下係朋友個島嘅商店買左野點先拎到貨？

以為你話game入面果部

聽日入黎ok？今日入唔到

唔係

雖然知改時間唔好
不過我岩岩先整完高價收購個件野佢就關左門
如果改完時間再變返正常時間會點架...(改返去前面）

4月日本會有貨返

我車厘子, 要嗎?

無錯

有倉鼠！！開心仔

啱啱玩 有無人要

有冇咩需要？

好啊 add me 0769 7077 2982

正！我愛倉鼠

要桃嗎

我都唔知要咩😂

嘩下面嗰個好靚

梳而家先見到 你入黎啦

梨岩唔岩
想要口罩

黎緊！！

很想要

新手島仔 HQK8L

我得櫻桃海天使係咪度度都有架？
釣到好開心

入唔到你到喎 「好像正在忙」

佢地真係勁得意

件衫

海邊有 唔算稀有既魚

突然勁多人入😂

有無人需要啤啤 可以幫手訂

係咪仲有人未有梯 我仲有車厘子 桃 雪梨 蘋果同橙 依家開返門

我有但黑定藍色

想要！

你唔理我了

想要
我要點做

可以呀！等等呀下 我飛左

剛加了!!

口罩唔該！

梗係得啦

上線呀 去你到？

聽日不定時開島
不過我見其他巴絲都有 留意下

釣到矛尾魚

我岩先交低左粒桃

我開左朋友場 你試下入唔入到？

想問起完商店 係咪要等佢開先賣到野
唔想放箱賣 見佢講得8折收

一齊夾band

你咩名 好多人

陣間加我好友 我夜少少開島 你入一入黎 聽日就寄比你

係 留返聽日啦

點訂俾人？ 要加最佳朋友定點

我pocket camp都係最鐘意見到apple

想要 俾個fc你？

我今日買咗呀, 但要等兩日先會寄到去我到

我都想要廁紙set 可唔可以代買埋

好似以前稀有啲

要點榚樣加你做好友

生果樹拎哂生果係咪斬得定會每日重生生果

十點半 ok?

想要地精

好似兩三日會生一次

磨巴係咪要垃圾桶

唔洗錢架 scan QR code

我有橙，但入黎之後一路睇動畫

係

完左未? 我想要一個

唔該曬ching
想問下日版機會唔會鎖區/用唔到香港eshop之類？

睇左5分鐘落機動畫

Added

SW-4609-4006-5218 加我好友
有錢會寄比你地

我黎啦

有無其他生果可以同我換，我可以用梨交換

我加你好友 你入我個島 我開緊 等陣 日本名

有無人岩？

Okay!

入唔到

裝飾拎唔到

有

收到

send 左 你加完我你可以黎我個島

搜尋不到

係咪閂咗閘

x2

其實我想講…你地去人地島個陣唔好跑，跑得多D草地會變泥地…

好得意

我個床仔

想要爆谷機

揀價值係左張620蚊既奬狀紙1張

你地幫動物起完3間屋未

多左張背薪架DIY程式
有冇人有興趣

同埋我有多一白色口罩

訂左啤啤既 加左我好友先 順便話埋你叫咩名係入面 我陣間開島比你地入黎
聽日隻啤啤黎到就會叫大家黎拎
都係預夜晚10點到

1. 紅毛泥封屎眼
2. 立刻解散警隊
3. 大祐慈久

痴線好靚

開唔開到俾我攞

coming

話說我唔是拎咗咩 我間房有隻熊

好正

我一路都唔知...

踩花大盜

邊樣？DIY or 口罩？
留fd code 同名pls

巴打可唔可以留一個俾我

thx

有興趣

我開咗 你入嚟

下 會架咩淨係知會踩爛啲花

可以呀, 你幾時開機?

未聽過

花鼠明星

有冇南半球巴絲大發慈悲

Ok

女朋友部機係紅色怪獸

應該第七日開始就會明顯

開到 fds only

我都想留一個

媾女必備

你隻熊仲係我到

咁快 time travel撚？

點整

SURE

你想要FC CODE 定係我開密碼入?
不過我個度好多垃圾

之前係咪有人話想要樂器類

集中左啲樹
但係搞到睇唔到啲野跌去邊
有冇得Set半透明

我有呀 可以黎你島比你 你有冇商店可以比我黎𥄫下

sorry巴打見到忍唔住笑咗

我都是
今日唔見你嘅

有無人有一舊黏土 爭佢嚟起橋

有冇人啱？
可以黎你個島同你交換其他傢俬

沖完 你加我？

好誇張
水果樹黎？

[member] 請問有冇人夾family plan，可以預埋我[member]

想要下面個張床

想要

加左喇 入面個名係L字頭

added

你個島叫咩？wayne?

好鬼得意

五千咋喎

真子絲
未比到手信你就彈走左

想要個望遠鏡

想要邊樣？
可以比個密碼我交換

岩岩加左你 G字頭

ok啊！
可以上你個島交換

我頂，以為有間靚狗去我度，點知係叫我去佢島開攝影棚

梨體鵝吾島

今日個NETWORK神神地

你有office嘅

有，你開？

巴打講緊我定層主
芝牛巴次次見到你個名都會好肚餓

買啦有 5000哩

你呀 無嚟玩

好 留左比你
可以上你個島交換

想要雀

好似無L 字頭加我

今日又唔係星期日 有蘿蔔買嘅？

你有冇橙？
或者多左嘅家俬

search唔到

唔緊要 留左比你 下次

可以

白板可唔可以訂呀
想要

Thanks

Sorry都無句
抵你俾人鬧

但我fd list有你

竹、春筍同竹筍有冇得種架? 定係直接賣出去賺錢??

開左 你入來

咁都記得我
而家專注緊還錢今日都無點玩

再唔係我過嚟你嗰邊玩

竹筍可種竹

希望得

我可以點俾你地?

有啊！好正！

咁竹同春筍有冇用架?

Coming

記得呀
今晚玩咗交換禮物

依個wallpaper好有feel

入到你個島啦！

向流星許左願
唔知有咩用

流星係咪除左許願就冇其他野做？

等陣過黎

你比個fd code我聽日訂比你？

你係咪未accept 我做fd

有無人有布甸帽個QR CODE
好靚呀頂

放多次比你 唔洗多謝

係咪淨係花類先要淋水？

我係自己慢慢整

原本買左一打開覺得好怪但用耐又覺得幾好睇
熄燈後特別好feel

[url]7002 9706 9418[/url]

加左

之後執到星星碎片，但都唔知有咩用

我買左啦 你黎我度？

做咩唔開心

chok仔

請問點入fd子個島玩?

有無桃島居民 可以幫手整桃傢俬？
南半球 下午時間 開放中

仲係唔係度？
我等你accept 左我做fd 先開返個大門

原來係而家加左既人都未開放個島, 睇黎要add多d人先得

流星係咪許一次就一粒碎片？

咁正

可以
Fc?

刷咗成晚里數任務
中咗毒咁

有冇人係南半球 可以開島釣魚？

本來有一隻動物會自己係屋企唱歌
依家佢帶埋另一隻係廣場合唱

加左 去機場通訊跟著揀去朋友嘅島 但要個朋友都開放先得

Er sorry原來佢聽日先寄黎！聽日再搵你

好想去下其他島啊，有冇巴絲開緊？

想要電飯煲

明白, 多謝解答

推 我掛機等你地

sorey 松露巴同gum 絲 岩岩斷左線
熊仔聽日會寄比你

原來已經加左

行開一陣已經一個半post

終於釣到長長魚

係咪可以寄？

Diy 野有用

我張床係呢隻色

好， 我依家去你度

我都想要

靚喎

一咬就走果D打靶魚 係咪勁魚黎 要用勁魚芊釣？

可以啊，你想要乜野？ friend code?

要呀！！！！！！！！！！

唔緊要遲d再一齊玩
唔該你先

想要+1

好, 咁我留返係倉到先

有無人開島比我玩

我入緊黎

我仔亂改完個島名唔想要，請問點樣剷哂資料重新玩過？

有呀2074-1179-5424 可帶桃 同 梨

有無人有pkm red嘅衫？

佢話冇呢個島

我覺得我間屋嘅風格越嚟越詭異

Yoda

但我唔知點俾到你地

因為鈴木加持

有咁正既野既咩

好勁

啤啤熊大貨又番黎！
唔好再踩死我d花

應該add左fd先可以寄

入左人地到成日彈呢頁出黎既?

有qr code

下面果張好有昭和feel

我而家整，等我

我間餐廳？專賣我個名

我認我ON9.. 我搵唔到個CODE係邊

好似係add fd 之後去人個島 加左做密友就寄得
你fc係咩？

有無咩網多code

要跟住畫

終於有背囊用

有冇大佬可以比我摸下D爵士鼓 企MIC 結他之類

有無巴打係夜鬼？收工返至屋企整好野都成十一點玩得都十一二點，凌晨一齊玩

新手想問隻海鷗點先出現
玩到開咗商店佢都未嚟

話說有人想要嘛？
我專執到啲奇怪嘢 啱啱射到紙紥老虎...

有冇巴打係南半球可以比我去釣下魚
可以幫整蘋果家俬

Sorry miss左。仲要唔要

ironman

請問咁係咩事?入左人地到行兩步就彈呢頁出黎, 彈左幾次

啱啱同狸貓講野跳得太快miss咗
想知衫櫃係咪有得收納 擺唔到入去嘅

我有興趣呀

整好但你未accept

有其他人入緊個島

我都信唔過自己畫功

你入屋 將啲衫褲放係地下
Y收起佢

對住衣櫃講野就可以換衫

加左 日文名烏賊娘

雪美都好得意啊！
但唔想有咁多隻哈姆太郎喺自己個島

請問仲有無？

排上面巴打後面

芝牛巴 想要牆紙

想我寄俾你定交收～

你有咩

巴打件衫可唔可以向你買

要慢慢等?

我刷咗半日

想要 交換衫或家俱?

Add咗

試左無島 係咪滿人了?

終於搵到橙啦

謝謝

Hyperbb

你user name 係？

有office有晒地板一定唔知travel左幾撚多日

有無人識整蘋果電視？
可以用桃傢俬換

留個FD CODE？

巴打我都想要你想用咩交換？

你煮飯居然冇調味料？
我有賣調味料set

R字頭英文名

我有賣調味料set要唔要

但其他人哂黎就ok

我！！可add我 5869 7188 3578

邊款？

覆錯

佢都唔覆我啦

我有呀 喺bbq嗰到

不過我無位擺

屌你正呀喂終於俾我去撚到竹島，係咪要斬撚哂落嚟

係 入又再等 走又再等

想摸樂器 可以比錢買
幫你整金斧又得

唔洗識畫畫 我都好屎
你揀類近顏色跟格仔點就得

可以來南半島釣魚嗎

有樣小技巧有興趣可以睇下

有個師兄整個柒婆個墓，勁撚正🤣🤣🤣🤣

我今日全日都連唔到iphone個熱點呀...玩單機玩左半日

我miss左好多

重開

隔一陣連一次 一日應該會成功到一兩次今日符碌 一開始就連到

我有鼓

新手表示困惑中

我都是 啱啱試咗真係有

俾啲耐性逐棵搖多幾下

咁開心

芝牛巴係咪要人骨
個島開左

個post推得好快
訓左爆左post呢個又一半
好難追

仲有野想問, 單機入面去atm買野又好, 搵個粒咩狸仔買野都好, 係咪間中會更新買既商品架?

巴打 你個島係咪不知島？

好呀！朋友島？

係啊！

留言版上面有隻貓頭鷹

有無得捉架

但我仲未掌握到捉黃蜂嘅方法

靚

掘起啲竹樹 唔好斬

發光個隻咩黎

而家過黎擺低

冇追開po 冇朋友仔 想睇下有冇人肯一齊玩

ok!

我FC係 SW-2317-5036-8809

係呀 朋友就咁入

換定蟲網搖樹 即刻跑

佢無咁快追到你

飛埋緊嚟就180度調頭捉佢

有冇南半球可以釣魚

應該係竹取公主

加左 ww字頭

無24小時商店真係差少少野
有無人開放個島比我臨訓前參觀下

大家有冇用過佢NSO app裏的語音功能? work唔work?

唔係竹荀先種到咩
我之前斬晒

仲有個方法 拎住個網先企係前面搖樹 跌落黎即刻轉左轉右捉佢

暫時未試過出係中間 所以基本上百發百中

有冇興趣加落頭post

移植和種分別

唔係呀 成棵掘起拎返屋企再種返就得

有玩開Pocket camp 連動咗
有無巴絲想幫買 可用梨以外嘅水果交換

O O O
O樹O
O X O
企係X位搖 蜂巢一落黎會幫你自動轉角度 直接禁制捉就係

到某個遊戲進度就可以改造物品，我嗰張係連登床，枕頭啱啱好遮住咗對眼

是咪香島

漂流瓶好似都係？

想要牆紙

邊款呀

想買！我有車厘子

頂 柒左

黑白相好恐怖

原來pocket camp可以連動？
最近淨係掛住玩switch版冇理到佢

有無圖

想要餅乾推車同遊戲機
用桃換

要做功課，厭惡人生，用黑白襯托

我個pocket camp舊電話未連nintendo ac del左係咪冇得拎

夜光果款

無法放低隻桃

我用緊呢隻？

試下先 唔該各位巴絲

紅毛泥絲係叫咩名

想問下咁多位
喺人哋個島嘅時候行幾步就彈notification話有人登島、離島...好撚煩
有冇得熄咗佢？

想問下有咩桃傢俬揀？

好彩有你地提

你nitendo ac仲係度的話down返個app就得

嘩 估唔到咁多人要
我開島俾你哋交收啦
帶錢過嚟就得了

櫈同驚喜箱

你想買咩

絲打有冇add我code 下次仲想黎玩

要櫈啦唔該 我係其他巴打島上面玩緊
可唔可以等我一陣？

想買手推車同老虎機有蘋果

想買廣場裝飾 營地招牌同餅乾推車

twitter已經有人開到衫舖cls，可以share衫code

直頭冇位比佢跌野喎

無問題

黎緊啦巴打

見到肉球就高潮

請問有無人有故迪頂帽同鞋呀？

留名一陣嚟 排到半夜

想用啡色大熊換灰/粉紅色大熊貓

我入到去啦牛巴

巴打係咪mrgodzilla島？入唔返

成咋圍住間舖 點知閂左門

我加咗之後要點

我都斬哂

咁快 幫我買埋？

唉屌 sorry
絲打你用Twitter 拎相？

感謝絲打, 你個場好靚
釣到好多收獲

想問下咁多位
喺人哋個島嘅時候係咁彈通知 話有人登島或者離島 好唔過癮 有冇得熄？

係可唔可以寄俾我

好白痴問一問, 點將switch 既截圖連去手機, 見你地可以po上黎, 我十年無玩switch...

我都係咁, 放棄左

肉球門牌實物

可以經internet > friend島直入我中路
擺低三舊木材我幫你整

Facebook twitter都得
switch upload完用手機down返

連動fb/twitter download再up上黎

加咗絲打了

好啊 但我今日買既野夠左5個 我買完 聽日比你？

喺間屋開晒啲風扇、榨汁機、攪拌機 勁嘈

買多件俾我得唔得 唔想入去逼

上傳去FB/Twitter 再dl番落手機再up上連登

型

你睇下用唔用到atm寄俾我？

謝謝你

牛巴我都想要你d牆紙 有咩揀嫁

我以為得香港豆潤咁細先要上床下枱
竟然都有

好 我陣間試下

對唔住嚟咗嘅人
我轉頭再開 如果有未買嘅話聲我知
係咁動畫郁唔到

想問落雨會有咩唔同？
啱啱返自己島見落緊雨

我岩岩login佢要我重新玩
可能del個時未有得連ac

欠債人生

好想要呀巴打
add左你了 我係5763開頭
thx

我個島得梨..可唔可以錢+椰子10個換?想要餅乾推車同遊戲機 SW-52645324-9616

會有其他昆蟲捉

最衰出唔到街同fd玩好多衫都想要
但又要出出入入

第一晚有咩做

下次寄比大家 手下留情比其他人走

頭先去人地個島見到有人著harrypotter校服 想知你係咪自己畫

你叫咩名

我儲咗一堆
周圍買 睇下返去寄唔寄到俾你哋

有無ching可以share木橋DIY

點解釣親都係垃圾魚?
無論自己島定外島 日頭定夜晚
最勁都係釣過燈籠魚

係咪去到某個階段開始先有勁魚?

巴打add咗，係咪最普通既木材？

我係咁灑魚糧

新手 第一日係咪就咁完

我好似入咗 島名全日文？

用哂了

想問有無人有口罩？

我獲獲都比蜜蜂針

我呢?

係咪要join nintendo比錢個membership先可以連機

釣魚捉蟲比條友

又係我啦！又抽獎喇！
請各位帶備值1000嘅禮物
限定係家品 飾品
然後用花紙包住
人人有份抽
2330開島
有興趣去LM
動物森友會| 動物之森 抽獎 party集合喇！

最撚悲哀係我已經用過好多次魚糧
但用完都係釣返平時D垃圾魚
把撚火之後唔撚再用魚糧

動畫softlock唔好意思要等下先有肉球

無得寄原來 買唔到

有冇未有商店嘅島借黎賣野還債？

可唔可以留件俾我

2000 miles 張機票可以飛幾多次

一次

1

冇冇人可以賣兩粒鐵礦我

我過黎摸得唔得架?

想知add完friend code之後可以點送野俾人搞左一陣都search唔到

邊位係光復香港島？頭先好多傢俬模，我一返黎想比日本刀就斷線

喺駱駝到買架 應該唔得

要見過面先得

咁係咩先可以摸然後訂

你開島留CODE

聽講今集取消左

不過就咁google未見有人verify

想要白格熊同中熊貓

究竟點先可以趕走D鄰居 已經不停咁用個網打佢地

加咗了

想要熊貓,sw5264-5324-9616

有無人成功過
有d想趕走

睇唔到唔記得覆

叫 厄德狸島 先係

屌 鱸魚唔好搞事啦

有咩可能同鯊魚個影一樣大

我頭先去錯島

巴打 add了fd 6615開頭

我而家返島啦 你黎我到定我去你到？

日日做都係供樓

我都想要得唔得
先thx

6MXRY

已經試過係沙灘挖洞困住佢地, 點知都比佢走甩

多左出黎既化石有無用?
係咪賣俾商店洗唔洗留?

試下入唔入到黎 我開左fds only

鯊魚影唔係有旗咩？
不過就算鯊魚影 我都釣過翻車魚同吸盤魚

頭先斷左

電動滑板車算唔算稀有？ 訂左三架聽日有

加咗

ADD朋友+見過面可以寄
不過一個個黎 等一等

道門發生咩事好得意
萬聖節style?

我隻game係咪壞咗，用魚糧同去外島都無你哋釣果啲大魚

頭先唔好意思
個袋爆左， 所以要周圍放低左D竹同沙灘放低左木材
下次我會清下袋先黎

咁魚會唔會有唔同

島民送咗條掛牆嘅魚俾我

比定你先 唔該晒你

你FC？然後再開島比我入？

歡迎入坑 遲啲嚟我餐廳打卡

有無得check自己個島仲有幾多個人喺到

斷兩獲

太期待聽日狸貓早會所以瞓唔着

FD CODE係咩

南半球

門牌黎

唔該哂巴打

等陣加你

想去黑松露巴度打卡

sor 依家先見到 我依家開比你
91RNF

你買到話我知 唔該哂

送份禮物仔俾你

好 聽日開

THX

樂譜架岩唔岩？sor有啲矇

可唔可以add你

唔該曬巴打

都係驚就唔好跑

金斧有乜特別?

想要前邊個AMP 可唔可以摸下

sorry 啱啱同人換左
佢地放左啲桃 梨 竹 橙喺我到
你黎唔黎拎
南半球島黎

換白熊OK？

留名

開左

砍耐d呱

5763開頭

無限耐久

想問有冇新人個島未整商店 想去你個島賣嘢 可以帶啲生果嚟畀你

add咗

點解我掘唔起

我都想

可唔可以都add你？

食咗生果未

自己個friend code係邊睇

可以呀，我仲有支電結他同cassette機
互相摸下？

漂流瓶唔係必出

Sure

啪果

想賣野too

樂譜我都有 唔洗了

你個島係咩名
日文字？

好啊

SW 2317 5036 8809
我冇乜野比人摸

code？

起緊得唔得?

我想要竹/ APPLE / 橙

暫時一粒竹都無

見人講今集金系列都會照爛

其實係咪摸下就買到

隻game個機制好狗辛辛苦苦幫你起完商店都算啦 你老尾間舖唔係開24小時 出面個箱打8折都算 啲錢要第二朝先過畀你
成個島嘅人都係奸商

肉球牌整住咁多先，要瞓
再開島我會照喺度出po，多數都係夜晚9-12

想要一個，等聽晚

唔該巴打 肉球牌好正

得呀
我負責帶蘋果畀你呀咁
其他巴打接力

都唔出奇 d金量產既
我暫時用左成日都未用完一把

Added!

Sorry啱啱先睇到 比個code我入

係邊到掘到金？

點樣可以防止開島比人搞破壞

寄咗了 等收貨~
仲有人要嚟拎嘛？
我今次買定現貨先得

你拎左件3可唔可以寄俾我

開咗島？？

FD CODE？

唔該哂係咪聽日先有嫁

Sorry 啱啱先睇到比個code我

整好咗三間屋，先得一間開嘅

你黎我個島賣我得唔得

明白了 竹島會唔會都有黃蜂？

可以入黎賣野...

可以既話放低D APPLE 橙 竹 啦

我琴日開始玩 商店都未有岩岩先有得飛走
有冇巴絲加我FD一齊玩?
SW-2760-8693-7602
冇朋友

開左fd場
碼頭右邊個堆野博物館門口堆野
都可以拎

好 嚟緊 帶緊蘋果嚟

我有和風椅
寄比你?

可以啊 你code係咩～

我想摘啲生果ok嗎
用蘋果換

可以拎桃

我估係 唔好意思啊

Day 3 劇情起好晒啲野，有咩做 ?

執到個洗臉台

可唔可以教路點摸

嚟緊

成晚唔見咗人嘅 有咩搞作

我執到個花灑

好啊 多謝王妃

同問

唔緊要唔該哂你就真

訂左 聽日寄比你

其實無 掉哂落地個個都執一次

我都係 釣極都係鱸魚 唔想再見到佢

感謝～

學到野

斷左
試下你開？

有無島入呀依家

有冇風險

已額滿

你個牆紙應該唔係DIY架WO, 俾我入黎摸下啦

睇下條友好唔好信用偷你野

有冇人執咗唔拎返出嚟

有冇密碼？

當然你信啲人先咁玩

摸完唔還咪仆街

你開左島未？我黎你到

不知島斷左 我再開過sorry大家

忍唔住笑咗

想要望遠鏡

整個摸貨區個入口剩係夠一個人入可能會好啲，但換貨好難即刻睇得出

見到有人整SM 裝

[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區(26) 呢個post你地用唔用自己決定啦

有冇互摸團

用你老母，走啦

想要首飾set

越黎越有非法交易feel

我加果D 巴絲好守信用互摸

想要桃 有冇人有
我有木馬 同木鏡 有冇人想要？

好正啊屌

我整下個wifi先 等我5分鐘

走啦屌你老母 你以為我唔記得你？

呢條友面皮真係好撚厚

有冇摸傢私團

係度傾都得

仲有冇位

有無人鐘意

佢再留言我就再狙擊佢
佢仲敢出現

首神有無野可以俾我摸

應該有啊 我掛緊機等你地入黎玩咋